曼聯下場聯賽贏波，我就改番名了

下場打水晶宮，好大機會贏了

改返麻友係雞係公廁

貢都要燈

要吞晶了

以後都唔洗改啦

再輸 再加係雞係公廁

贏返鏝兩粒先改啦
係咪男人嚟
邊到跌低邊到起返身

扮咩，你根本係反麻

ok

係咪harsh左d
分分鐘到等到2036

反麻狗

好，就快有得改

唔補個和？

ready 改名

肉便器曼聯

0 0

改定啦曼聯贏撚硬

蛇褐夢子

迷麻黨25仔卡牢畜

𨳒，又改唔到

恥笑開始

𨳒

水精宮刀羊吾到

和唔算豬

輸盤阿 on9

和左sor9

下場屌打聖人

不如改做鏝啦

就開波。

10

又唔使改啦仆街

2:0...

之前歐聯咪贏咗

樓主改到名先定摩佬被人炒先

聯賽

樓主陰啲陰啲反麻

嘻

又無得改

你老母曼聯，我成個月都無得改

🤣🤣🤣🤣🤣

就快改得了，入咗去改名page等緊

等睇又改唔到

今年內都唔會改到了

下年啦

個名一世啦

𨳒𨳊佢

𨳒 摩連奴隱性反麻

訓咗無睇
樓豬改咗名未

𨳒曼魚老母

屌你樓主幾時先改到名

笑死

曼聯冚家鏟啦

點睇摩佬為咗反麻連份工都唔要？

笑撚到仆街
辛苦麻友

下場主對富咸，得啦掛𨳒你隻西

麻友本身就係雞
有咩咁辛苦

又和sor9

𨳒你

反麻下場

又係你

咪即係你

無同你結合過喎

主場打富咸點輸

冇話輸 會和 0:0

今晚11點就搞掂

搞掂

改唔到，三十日內改唔到

雲尼亞里真心吹大左

2 0